【我地未贏㗎！】新區議員上馬，發信請求拯救手足

推

2/10

3/10

5/10

4/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

余漢坤力推明日大嶼
1124 區議會選舉成功連任梅窩區議員

可以幫手推？我P牌推唔到

D素人議員特別需要收集我地既意見